Virtual Youtubers討論區（52）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

多窗睇youtube網

FBI

偵探本色

LM

dd留名

Fbi! open up!

Lm

宝鐘の一味留名

張圖有聲

喱個post好多有聲字同圖

RBC起輸送帶起到好似過山車

最可愛既女人

ねね啲英文好似唔錯

Btw5個都識日文

唔係v但又有啲關係

你唔比google translate

心豚留名

其他唔講 見到ですうううう真係即刻聽到

呢個似自己打多啲 google translate作唔到咁長

玩到爛

よろしく咁簡單玩得呢個圈係人都識架啦

應該冇人會誇張得過mio

既視感

張圖咁似啲meme

Id個個都識
而5個識都唔出奇

冇記錯ねね直播入面啲英文...

唔係開台 請槍都得啦

鳳凰變山雞

offline 都要逼害ねね

逼害ねね係日常黎

Aloe單推留名

啱啱佢俾人投票投出嚟嘅

新手組既2434殺都幾好睇

可以變身

呢頭先搞掂50萬ARK collection 轉頭已經60萬

不死鳥

開始聞到呢隻山雞有D meme queen 味道

佢係咪要講到半澤播完

Apex條數

apex55殺係咪數已走

仆街 見到變身就打冷震

原片係咪冇咗

撐支薇亞個P牌仔點睇

60萬了

Vtuber is not fuck 政治

玩英語market嘅話應該唔夠呢5個HoloEN打 都係乖乖地玩翻支那市場

今次又會搞D咩

cls

今次醒咗
一公佈就俾佢哋twitter post live2d
唔驚佢哋偷偷地自己玩

至少隻KFC 未出道之前已經幾好睇

人地5個本來就打鬼佬市場
點同支薇亞呢D支那撈唔掂轉撈鬼佬

咩60萬

個皮唔算最順眼中之人搭救

會長

Coco講us 了

而家心都涼晒

非公開緊 想睇可能要上B站

咁快支薇亞皮，想入紙迷yagoo了

Sorry 人哋想撈鬼佬市場都唔掂 巴打話一日就冇人討論

真心，啲台灣(?)/支那用詞真係好柒
乜撚野係逼害，點解迫會變左逼

佢都冇咩特別
自然冇人討論

鬥清楚唔夠人清楚，鬥痴線唔夠人痴線，0話題性

鬥紅實贏
快D轉做共產系vtuber

根本係
佢唔係做左啲特別野根本唔值得討論

一開波話係大家嘅wife
都唔係冇話題嘅 可能佢就真係唔好睇啦

Hololive性慾擔當

真性慾擔當=Aloe

師兄沉完船未

仲係水底

船長個時好似五期入面同アロエ傾得比較多

其實佢轉做USSR vtuber 我會想睇
SC一次播一次USSR Anthem

推得快喎各位

假鳩 觸手？

佢條尾

船長已經講明想同佢合作

當聽佢唱沒有共產黨就沒有新中國

果個係出道前

文化入侵睇得多b站，港台都係咁用蝗語

救命 我笑死左

共青團團友今次真係可以縮返入去

100% match

佢如果夠薑拎中國同共產做meme
我第一個支持

會長升得咁快前幾日美兔先過60萬

洩露公司野其實本身都唔係咁啱...

想出名 咪俾啲投名狀

今晚睇唔切FAMコラボ

我會Report佢犯國安法

所以有時冇時間睇寧願睇英翻

團寵あくあ

十卜

要賺人仔，打入Bilibili先整隊CN出黎，仲要同大陸拆帳
俾隻習維亞係YOUTUBE直播分薄自己利潤不如自己出隊ENG食埋果份

有d英翻都係支那人做

其實好多留學生好得閒

至少唔會有啲閪字

Yagoo應食住個勢出HoloTW同HoloHK

搞HoloHK同俾魔乃番黎個機率應該差唔多

唔係請素人嘅話
我諗會比人屎忽痕嘅人起底起到不堪壓力
好快唔撈

講到好似禁個制就整好咁 專登整出黎頂死佢咁
人地一早PLAN定哂啦 得撚閒搞佢咩

所以咪係佢自己跳出嚟柒

食自己同鄉 真係殘忍

睇過HK VTUBER 1秒就頂唔順

咁佢真係特登出黎柒

應該叫佢玩個隻運蛋GAME

vtuber 係香港唔得
出樣好過 唔好玩皮

En果隊好似4月就搞緊面試
共青團團友就純粹係沖出黎柒

hololive 6期應該好大機會都面完試，個招募冇左

未必唔可行，只係暫時未見有質素好

5期一個月都冇就en
咁快又6期？
睇得邊個

邊有咁快出道 起碼等半年啦

講日文夾幾句中文可能會好d 全中真係有d唔夾
台灣應該搞得起 香港就算數啦 未出就評頭品足踩定先

有幾多女真係會了解VTuber +舊nico+ ACG文化兼有自信去做而且而家一般香港人好少好似我呢啲廢青咁夜晚追直播，我估

又未必駛ACG
鴨仔呢D都係完全唔宅嘅都得

不過其實都係鳩up下姐，香港人唔buy呢D啦
收一兩條SC又話電子妓女又話乞衣

係迪士尼撈唔掂要出黎做vtuber

好mean
ff起就橙

可以搵香港d配音員去做,反正佢地都唔多job

配音員應該唔多人係毒撚

但係佢都慢慢比人荼毒緊，觀眾就係想睇呢啲
不過香港可能諗下點吸引輕度層開心啲

直到下次開台前會玩成點

開多幾batch都唔怕啦 依家補底15萬訂閱 播雪花同接都5000起跳啦

香港個D要黃同埋識鳩up
似達哥咁撈

幾好笑

少咗個新年喎

計返時間上次5期都差唔多時間

一樣
下一輪應該12月尾

not ok rock

但五期個化學反應係歷來最好

I'M NOT A CHICKEN

化學反應=海外fans?

有個變咗浩氣長存 叫唔叫化學反應好

一陣有星川睇

本人話唱緊k都即刻衝去

香港人8蚊都唔肯比
點會撈得掂

真心就算三期集合都有d各有各玩既感覺

攞bamba嚟比 𠵱家個個都課勁多錢比人笑死人咩

SC成日見到HKD, 雖然唔知係咪香港人黎

分分鐘星期日開下台都比人屌唔上街

我可能講唔清楚
8蚊係指whatsapp果期
香港人習慣左免費娛樂
你叫人比錢支持,成班當你傻仔,屌返你轉頭

你係藍

其實所謂v咪同普通streamer一樣
唔出樣咁解姐
唔通真係睇佢塊皮咩
香港本身都唔少女streamer啦

偽黃食人血饅頭balabala
炎上率高到仆街

黃就比國安上門拉
藍就比人抵制

Wa diu

直播國安敲門

比起6期或者EN 反而想快D 5期出3D仲好

想エロア轉生做6期

做咩 唔係好明

咁就實無死啦

你係熱狗
你唔表態

改變文化係要時間嘅
只可以講香港人乜鳩都屌咗先
依家睇返全部食晒回力鏢
利申冇睇過Bomba

覆錯人笑死

咁又唔係
睇v多數都係二次元宅（包括我）
入vtuber坑前都冇點睇過實況主
如果中之人脫皮實況就算幾靚都唔太有興趣睇

五期成員 缺一不可

上一代好多睇開翻版比錢睇戲買碟都笑你on9
依代人好少少但係都唔少人係比錢不了

就咁睇落en應該唔同id既方針
我記得id出個陣本家既人都好似冇今次咁大反應
以後可能會同本家合作

好似聽到佢知自己搞錯果陣既慘叫聲

Tota都畫

課爆

無論做乜都好
都要雞蛋裡挑骨頭
台灣果邊文化好好多,人地搵D錢少過香港人咁多,好多都係肯比錢/sub自己鐘意既streamer

Jm9

EN d皮有特色過5期

有會長幫手打 兼個個都識日文
只要唔搞到隔離野良猫咁其實已經collab得（非引戰）

第一眼的確會比塊皮吸引
但係睇耐左基本上有冇塊皮都冇分別
特別係男v我諗都冇幾多個係睇塊皮

原地復活未仲好 (無止境的8月)

爸爸媽媽

認錯人

其實都係一個問題
用家唔清楚作品嘅價值
尤其是係喺香港做出嚟嘅成本

有主題 五期就冇咩統一性咁

柒原來真係冇得扮

En全部人都有架生

隻火雞拎住劍盾好正

未有人譯前面果段，星街未記得門牌號碼，拍錯門事件

仲有變身腰帶

使用禁止

隻雞有腰帶好撚正

贏左不過星川未到

郡道神田第一場就第1 仲差94kill
星川仲遲緊到

天然認錯人
虐勢草不可避

如果做本地觀眾為主皮真係冇魂咁重要
不過依家海外觀眾基數大左咁多,皮既質素先係最重要

垃圾爆死驚死都唔再課

皮定下限，魂定上限

id都識講日文,不過睇落cover應該會落力推en同本家合作

要睇吓邊啲成員肯做，都係會長ミオスバ果啲

船長ポルカ

佢有個對家ac叫god

話說邊幾個係日本邊幾個係歐美?

有兩日本人咁多我諗都係想佢地同本家合作
btw會長奪權之路

然後下次3d又要俾人暗殺

計返時間
可能真係差不多

幾正

有時留返d幻想好d

如果好似yagoo咁講akb方式既話咁會長咪會兼任en

覺得會同Id果班合作多
會長就次要
最後先係本家班人
（Cn就算吧啦）

Aloe

改左名？

炎上流星群

好同意

邊有咁多les

Rushia玩恐怖驚

好多雙插頭架

其實如果講邊個人部機係用薯仔做
Rushia 個部應該都幾接近

佢恐怖過隻驚啦

應該都有
但冇營業...

Lag到

fps1都冇 點睇

一開黎睇 powerpoint咁

320x200
點睇

佢好似唔怕.....

320x200

真係薯仔PC

320x200 點驚啊

miko peko 船長既循環三角關係

搵羊求救

9750H + 1660Ti 都load 到成pat 野咁

圖入面miko、aki、haachama係舊spec

之前睇過條片
船長問過巫女鍾意咩類型既男人
佢冇答到

みっころね已死，そらみこ歷史，ぺこみこ失蹤

應該冇人會lag機架喎
咁既spec
利申唔熟

德國雞

星川個邊超級嘈 不過好好笑

Mike;都唔撚係鍾意男人 點答呀

屌 ipad個自動修字miko

係
就係想講呢樣

6點

9點

polka又2回行動

2個係到嘈 得神田一個打

fam

聽日代表日本
今日再cod練習

fbk又出來幫手，真係好忙

應該要開班上堂教SET機啦

set完都唔得 要換機啦

老師不停9叫

るしあ都未行就係咁話恐怖

有人post咗

敬禮

真係勇士

我記得巫女係話對異性無興趣

平成年最後的百合小夏曲

les

holo 家陣要預佢地晚晚撞到仆街

睇完似係sui-chan發情

ptr隻狗個屎忽係カニプ

個人勢仲做得住實有d特長

5期出道先一個月就已經俾人叫前輩

唱k

仲未唱既

遲到

咁佢本身識咁多朋友，老母又有名氣

現場員工搶修緊

Haato Ch.已經正式改名做 Haachama Ch.

回不去了

原來支薇亞自稱大家既老婆
可以這很共產

Vtuber界嘅華春瑩你估流㗎

諗起佢讀綿花糖d人話好後悔遇到佢

諗起你推果個如果咁自稱會點

佢冇可能啦

又繼續世界の6ボール大全1

都好難搵到好對手

會唔會背住班simp晚晚同習大大通商寛衣

原本係咁

Haato 已經成為歷史
曾經清楚過一陣嘅人已經死左

吓，D TB柒到仆街wor

R A P

好明顯唔係講緊tb

懷念爺爺

椎名空

真，香港人唔遊行共產黨就唔會搞你

對比下夢追翔既fans既低調處理然後完美回歸
的確aloe既fans顯得高調得滯。
但我覺得唔會因為咁，啲anti就會停止騷擾

45分鐘都未搞掂

5分即終了予感

炎上同共產黨唔係同一樣野

佢兩個係一齊
講多兩句已經笑啦

梗係唔係同一樣野
純粹個邏輯似囉

My English Power is ゼロ %

播啦播啦

mio+fbk+大小姐

抄功課抄到咁偏

我覺得3分鐘

お嬢

船長開波！

みかんでマッサージ that's 雷神 んほぉ///

日本代表

有d 道理,但佢自己放咁多嘢上網真係冇計
又唔係死頂落去

!?

好正
聽到打冷震

講真,d anti 有冇咁得閒咬住呀
過多陣冇事啦
你估泡菜咩

船長同aqua見到姊街

之前合作件衫
對腳咩事,好粗

究竟係邊個唱緊

對腳好似一腳踢得死人咁

唱railgun
首歌難到爆

姊街會自己一個人同公仔傾偈

隻野會跟住個樣郁

網絡炎上純粹係貪得意，共產黨為實際利益，前者冇癮自然會走，後者會一路chur住唔放

睇返今日HoleEN 5個人一公佈
就同本社既V係twitter入面有超多互動
我覺得係一個好明顯既表態
HoloEN先係Cover真正想推既海外Team

聽落先發覺原來V啲原創歌好多都幾好聽

スバル 點解咁鍾意用把鴨仔聲
明明本身佢把聲都好好聽

隻xivia根本冇人理 A-chan宣傳都冇提過佢

會俾friend認到

之前隻game出個時就已經覺得rize呢套正好多

可能其實本家啲v睇人民幣睇唔過眼好耐借啲椅整下佢地

但係又推啲fd睇自己

佢話呢把聲講野個陣先係最舒服

未開始已經笑緊

1 分唔夠已經笑咗

會冇得傳教

啲支那fans咁玻璃心，見本社咁偏心會唔會炎上架

隻game營運怕皇女凍
仲有2隻色

咁得意？

我覺得係個比例有問題

我驚佢熱多啲

究竟姊街係咪妹控

完

2分鐘

見到地下有個假髮我都笑左出黎
點忍笑

明顯啦,完全冇互動
睇下之後有冇聯動吧,不過都難
要講英文,得會長？

FAM唱歌同鴨鴨打氣

一開波個幾首已經正到
唔知係重新演奏加埋翻唱, 全部都好聽
有啲個人覺得正過原曲

星街揀晒啲菇唔食
姊街食晒

麵包狗係咪未玩過INSIDE?

佢上次先玩完

好似係同n年前個比例揀左e個矮d既有關
唔記得係咪水手服果陣講，家下要改太遲

淨係有睇佢玩LIMBO

柒左 記錯左 SOR

船長polka合作予定

我有時都會

Polkaコラボ解禁後第一個果然係船長

原來係咁

LM睇垃圾獨角獸比EN吊著打

我爬一爬
Hololive d 公告
都好似道歉左一兩次
好煩

等睇犬山

十月出船長隻公仔之後我都會

上網搵
原來Haachama 3月果時同共青團合作過一次

▼キャンペーンページ

▼開催期間
9月9日(水) 18:00〜10月11日(日) 23:59

好似係可以拎pixiv d畫印cushion,枕頭套，t shirt，手機套，掛畫之類既商品

未睇價錢，但好吸引

邊個會癲d呢

船長睇到aqua沖完涼之後嘅白滑皮膚
仲話想保護佢

可能買晒3期生

佢個個都想搞

無時無刻都係發緊情

記得佢之前玩fall guy 咳個陣把聲超清楚Lamy級清楚

有次聽佢唱歌都係

幾時解禁

如無意外，下星期

兩個熟到

得就公開, 唔得就斷食3日咩玩法

En隊一出 共青團係Reddit就無人再提起過

個次聽聞言語溝通唔到尷尬到仆街

阿鬼
你都係講返日文啦

ppt驚嘈醒aqua
走咗出去走廊瞓
aqua細粒得滯，船長一起身果下留意唔到佢，以為佢走咗

小動物咁
個個都咁保護佢

船長都話佢細粒 到底有幾矮

本家個個出黎幫佢地抬轎，唔意外

船長：ノブ．．ポルカ

我就覺得係中之人實力差距
班人有特色咁多
個偵探第一日就借D意話人細

屌見到隻game個畫面先知原來係呢隻game
之前玩過一排最後頂唔順隻game棄左

刀剣乱舞

中之人就真係要睇佢初配信係點先知啦

==============================

有得睇叶APEX

全英不了 係要溝下啲日文先正

唔知佢地實際會點玩
到時可以觀望下
雖然我主力都係睇返依家果d算
無時間再分出去

20:00

全英就好似日本動畫英語配音咁...

我主力都係兩三個而家連五期生都已經冇乜點睇

好似幾正

CLS 呢到個個都聖德太子嚟
啲moon重多過FBI翻查CCTV

我呢啲垃圾都係睇下有冇切り抜き睇算

cover既一個月解禁rule係保護五期生又外既人

依家又忙返
我都無咩時間睇
收工睇下精華就算

我有優先順序架 我做人好有原則
大活動> 合作(但要睇下咩驚) > Flare > Watame > Marine > ..etc

dd一日需要48小時

唔使勉強追

Rimworld船長講左好奈終於玩到，好期待

又要做市長

竟然有第三集

真呀
搞到辛苦就本末倒置

到星街自己解釋失蹤事件

去左便利店廁所

跟住我utube即刻彈左呢條片比我

一次活動可以追劇咁追,以後搞多D

Ban RTA

Haachama cls

佢次次都係咁

仲以為lag

真係想做普通steamer 好奈

あくシオ

開兩邊其實唔難

心心真係搏俾人ban

無事嘅
上幾次都無BAM

睇到對腳笑死咗

唱歌先清楚

lm燈

ban左咪可以專心讀書
苦肉計黎

唔遮住都好地地

印poster竟然唔得

見到個鼻已經知咩事

配埋音

6ボールガチ勢
勁到痴線

以前D波點圖

唯一有嘅就係debut事後放返上schedule

收益化molamola

PS既野信唔過而家開cam都有得重P

2434kill最後爭40殺 好大機會係哈哥到完

Haachama真係未死過

就係咩都做得出先係心心

皮膚白好似黃標,乳溝都係
彩虹個都有人試過成日黃標

486就黎爆機又想聽
HAACHAMA搏BAN又想聽
要生多對耳先夠用

YOUTUBE已經注意緊Haachama

左右聲道岩岩好

CLS

無野限制到佢

露點

一陣補番船長雜談先
佢地3個都好寵AQUA 好正

張張都唔可以出街

D CM 真係好撚正
次次睇hachama都唔會skip

我幾個post前咪已經引咗粵典嘅link
你而家係咪有心玩嘢呀
我邊撚度有得罪過你呀
係想引戰就cap圖屌我
唔好係度指桑罵槐
過咗幾個post都仲要專登嚟講
咩居心你自己心知肚明

我香港土生土長30幾年
細個讀書，老師係教逼迫
bik1 baak1
所以我用慣逼害，你自己睇開B站
見到有人用就將我歸類
根本只係你自己問題
我好少上大陸網
上多半分鐘都覺得俾人偷緊資料

唔上黑帶都仲好d
上左仲重甜左

對脾咩事

發福mode

jm9

又ff同羊貼貼
尋晚羊先ff完貼haachama黎

所以同佢差唔多高嘅shion特別friend

澳洲
南半球

呢張唔應該上黑帶
遮上定遮下都好似仲衰

Deja Vu

變r18

一野撳左張原圖出黎

癡撚線點解係係麵

好撚癲

遮住個肚做乜9

真係唔鹹唔揀

關水着咩事

因為大肚唔想俾人見到

上下都唔遮

耶穌加入會員
笑左

嘩屌 食得架

屌你有冇追post架，係我上面已經有幾個人用"逼害"。

我話知你用逼定用迫，係呢個scenario到用"逼(迫)害"呢個詞本身就已經係啲支那用法，你可以跟日本仔用"虐"，或者廣東話用"恰"。係我個人問題啊，我覺得個用法好撚柒，屌兩句咁。

唔撚明點解係咪連登仔都鍾意做心理分析，係第二啲post俾人屌都會無啦啦分析我私生活

スバル隻驚做緊乜忽然暴走

呢張係背後意義上十分不妙

love hotel

指桑罵槐
係話你屌其他人時乘機燒鳩我
你自己覺得柒咪就係你自己嘅事囉
你自己嘅事洗唔洗擺上連登講呀
仲好意思話人心理分析你
我係香港用咗咁多年，我唔認為係蝗語囉

嗱，你係認真想屌嘅，出去開個post
唔好騎人哋個post嚟玩正字特警

食雞了 叶

心心d畫好正

做咩開戰..

???

一人少句啦

上個網都咁上心會好痛苦
唔想見咪完全封鎖
嘈都唔使嘈

萌聲

G持出去開個po隻揪

屌

佢啲原創曲好多都幾好睇
Azki 好受外國人歡迎
如果佢再執執個角色設計可能仲受歡迎

2100

今晚有無るる睇??

1條友

又唔洗封鎖既
出去隻揪完返黎繼續傾V咪算

486把聲真係好正

仲有幾分鐘爆機了

條友係度玩正字特警
阻鳩住睇V，我叫佢出去自己開post

唐老鴨

Holo唱歌頂點

Btw 希望快D重製個皮佢

比人屌打

唔知幾時先肯畀D 資源佢

あくシオ果邊終於打完一場有得食
打左勁耐

你加密佢都睇到架

周年活動應該有機

養yagoo

問題係 逼害本身就無錯...

個皮個設計師問題
又飯團頭 又有第一個皮仲有少少支那味

唔該橙巴
我都唔知係邊度先搵到佢D Schedule

其實我一直都係知呢個POST d加密chat到底係唔想比邊個睇到........

aqua無得食

做乜撚嘢你係咪被迫害妄想症，我都唔撚識你做乜撚野要針對你

我以為連登係個共識係反蝗語文化入侵我先提下，講到明off topic同埋根本冇乜人理我
你做乜撚野係咪壓力太大

佢第2件衫都係咁
我相信係特登

撇開其他講兩句的話
呢隻字我由細用到大

只係知中之人用4重密俾人選擇睇唔睇

岩先shion喂左佢一啖

做乜變左隻怪物

想食

我查左字典
迫 逼 都可以用
逼近, 逼真, 逼使
迫切, 迫使, 迫害

彩虹

follow佢咪見到

單層
Google 君
Search 唔到

四層
唔使透到畀d唔想知既人

查左字典
迫 逼 都可以用

外人

holo都算有俾資源佢
佢都搞咗幾次live （holo應該有支援佢）
只係個皮真係唔係幾開胃

sor9
唔好再對屌了，我真係唔識你冇玩針對
我錯我錯

哈哥要重機

唔該橙巴

花多眼亂

係3D 整得肉酸姐

不過上一個設計就真係樣衰

打和啦 super

邊度follow??

應該唔同工作室innk 個3D場地效果明顯做得好過holo本社

純粹費事俾人search「私怨撚」時search到

笑死

兩個錫番淡當無數ok?

我指follow youtube同twitter

屌
慣住參戰
睇唔到スバル爆機果下

今日既輸家係我

G持

shion 女子力真係好高
aqua完敗

真心唔識你係咪邊到見過我唔知

鳩叫

揸手

gay

youtube有呀...
較埋鐘仔

諗緊入會

放心啦
呢度應該得我一個有仇家

lulu個會冇記錯真係支持用

This is great

最近好似沒負皮你

有 Custom emoji

睇落好正

屌你幾耐冇睇呢條片

哈哥重開

而家有其他人話俾你聽
佢哋都係咁用
咁即係話呢個字唔係由支那輸入
咁你可以收皮未，成日做反蝗語戰警
但就連個字本身係唔係上一代
香港人用都未識分
見而家呢代人少用就以為支那輸入
你呢個反蝗語戰警會唔會太膚淺

都係嗰句，要傾就出去開慢慢同成個連登研究
唔好喺度阻住睇V

果個年代
仲算係一個可以開開心笑下呢d既年代

出去打贏先

#659
某種意義上
我覺得最淫係條魚果個

第4張係咪露點

巴士呀叔原來十幾年前

貼下花生既rap

君名TIME

原片應該有十幾年

見到負皮慢慢唔見

原來同セフィラ個新2d一樣可以前後新加定點

hajime孤獨apex

希望一陣有人入

轉咗睇Flare
486我留返佢完live成套inside一次過睇

丸呑み

同社而家好多合作仲有凸待
有玩apex果D好似真係全部咁岩開緊台
魔武天 , kanae

你搞到我碌番上去睇

南極企鵝？

尾同耳都郁得好生動,可以前後郁

哈哥終於食殺四天王

兩公婆又耍花槍

diu

小鹿前輩都玩

真係意外地多人玩呢隻game

個皮幾靚wo

點解咁都冇ban

同lulu同一個畫師

10點

哭能左

原來魔乃咁識貨

@唐可可

d表情有得自己較, 生動好多

唔知佢地私下依家仲會唔會聯絡呢

戌亥同西園
初次見面

因為其他人合作緊之外 大家都似係讀空氣 特登唔入
因為1:00個組入面尊未打過 1:00交更之前可能想盡量唔加速

會既話 真係好似佢地講咁未係五期生就傾開計都未定

好似愈右手邊愈痴線

全部都係痴腩線

成個2d前後郁之前好似都有
耳仔尾巴就應該新加
今次套衫整得幾好
好有女朋友feel
配埋貓眼正

佢同セフィラ果個2D 暫時應該係2D最勁果個
做2D果個應該同一個人黎,好似話做左好耐
lulu個表情靠自己樣手動轉當然生動D

日本好多歌手都用京都念
真係超多

Aloe 識貨

魔乃

對比

硬係覺得依D轉個人勢既會隨時消失

聲優果d 演唱會
都好多香港人帶去送禮物

永無止境嘅八月

所以好好珍惜
神城都好啲，多fans,都算多外國人都有睇
以前同組嘅竹取公主同雪姬仲慘
50-60人同接only

呢個真係好女仔黎

邊個手足叫春の袋課金比haachama

無糖果隻細包裝枇杷膏見過好多歌手帶

同埋講真
越係對fans 好既
反而會越吸引到班死心既fans 付出更多

加星街就齊人

486

個2d第一眼見到真係有啲驚艷既感覺

平時haachama都係叫D人做變態既咩?

好似今日先咁叫

睇h圖就會咁叫

屌訓著左睇唔到486爆機

大家都知道Aloe既好
希望Aloe個衰妹可以復出

平時叫先輩

對心豚黎講係一種獎勵

開波！
又係時間聽住瞓

原地復活應該冇可能

各位得閒追下神城
特色： ポンコツvtuber

隻game幾正

可以點搞

本社爆破

有心復出自然會出黎,
依D野邊有得谷

又搞投票？

パパ

逼人復出

我覺得
越係提住
機會越細

hololive有咩係冇可能

秃頭追翔爸爸

炎上雙人組

米奇又唱歌

るる比想像中冇咁勁成日覺得佢神打

之後會見到佢聽朝仲玩緊

順位 98

上次佢打完唔知幾多粒鐘Fall Guys
之後唔夠一陣去左連玩兩粒鐘Ring Fit
玩到我要瞓佢都仲玩緊

耐力型vtuber（唔會動氣）

烤肉快到

到左

會長唱依首

啱先live都有提起話比田中公平提起

個人勢果時已經識

會長D唱功好左咁多既

有咩特別？
我仲睇緊佢之前ff10 啲片

唔知佢有冇跳埋舞

有2條友喺隔離教佢掛

果然係推薦あんスタ

一㩒入去咁啱聽到佢係到叫

唱唱下又龍吼

已經2434

食雞岩岩好2434

1人終點

郡道又盯上左另一個女人

就咁完？？？

琴晚聽隔離唱完決心唔逃避卡啦OK?

solo 完咗
非常微妙

哈哥唔知點完

前晚

應該一直有練唱歌
簡介
I know I'm not good. But I'll do my best.

佢唱英文歌好d

小千同yuya黎左

話說haachama 唔係同你好frd 架咩
做咩咁耐冇搵你

本身應該諗住下一棒完

Flare玩完Craftopia
到團長玩真嘅BotW

成日都閪時間開台

逼人復出又真係好笑

會長唔可以用唱功衡量 就好似睇polka打機同botan打機係兩個角度咁

支持

但我會想睇會長跳舞

小千本身應該真係冇諗過點收尾

團長應該會一直打到爆機

En隊已經平均三萬

佢咩進度咁快爆，冇睇兩集

想睇會長教船長跳上次咁

見佢成日凌晨起身打隻狼真係笑左出黎

唱緊Eve既歌

想知為乜要整holostars出黎跟本冇人有諗過帶起佢地
定純粹抽唔到好牌

尊未出場當唔當參加者?
應該係哈哥同接同super chat最高嘅一次 食哂堆SC

會長唱歌唱唱下
把聲就會變到好似飲醉酒咁

唔係唔想帶
一帶就比人燒姐

唔係指今晚爆
指佢會一直繼續玩

成個企劃都冇乜準備咁,全靠其他人搭救
可以貼下每team有幾多kill,每日有幾多kill,再倒下數,點知乜都冇

前期應該都係請返黎,後期應該都係招人
佢地堆皮主打既市場同佢地做野既打既市場應該有D出入
同埋都唔敢同本社合作
除左某幾個

佢都係自high 住咁唱

始終佢諗緊既

都無將歡樂帶畀大家

其實我覺得會長把聲有潛力但佢應該唔想唱啲啱佢歌路既歌

上星期先合作完

以佢而家嘅情況，應該仲有排玩

好感動
今晚會唔會係哈哥最高同接同最多好評嘅一次

るる打Tetris同我有得揮

agree

例如邊啲

polka得4200

成隊送過去彩虹把啦
ayame呢d同男人コラボ比人燒到5k負皮都似

本身個企劃其實冇咩問題,
一路接力,你入其中一場就見到個kill 數
貼下每team有幾多kill,每日有幾多kill依個會變左另外一種公開處刑
有D輕度玩家會辛苦D
小千講過話想大家唔同人可以合作下交流下
有時有D空位都係小千問人join唔join
係個尾本身冇諗到點樣華麗收場
成個活動同接都好高,有D平時好低既都可以表演下其實都唔差

兩個組合根本客群極端，帶都唔會有好後果
唔係完全冇帶，吹雪老師祭佢地可以叫有「帶」，但係觀眾唔流過去
好牌應該有，律可好似幾勁，之前APEX大會有個都紅左少少

彩虹好少依種外表腐向咁重既皮

會長把聲其實幾厚
同佢個音域應該冇佢平時講野咁高
利申音痴

社長

即係要唱男人歌
DAME DA NE

社長有錢係唔同啲

之前唱過宇多田嘅光都唔錯

玩到上去根本冇時間諗
睇得多星街

所以真係純粹睇下唔同組合,好似boxing部咁

社長外表都唔算腐啦加埋5個都冇

明明一直都冇乜，直到果三個出仲以為要進攻呢方面，然後之後又無

SECRET BASE
永遠都係失去咗嘅先知道係好
ZONE、めんま、アロエ都係

帶埋社內成員一齊玩
2434又贏...(

Aimer?
利申音痴2號

感概萬分

岩岩出valz個陣真係以為佢地主打乙女向

帶埋KR普遍都打得幾歡樂

長尾

最勁應該係律可
唱歌真係勁

另外酒保Winning Son 就雜談代表，勁吹得

Btw 希望Holostar有機會同En隊合作

有休閒隊有搞笑隊亦有認真隊
其實幾好睇下

其實我覺得日常逼害哈哥早已成為梗
作為薪王都幾好啊, 起碼有人記得

專業忖度師

APEX 2434kill 整合

利申冇睇過感覺上係fbk帶住個單眼，まつり帶律可咁既感覺
佢地差個契機可以一野爆佢地出黎

傳左火啦

ぺこら隻蟲進化醜到仆街

個陣月下出黎以為star終於有機會上位,點知

律可

律可歌真係勁拍埋まつり真係唔知邊個帶邊個

真係好似整估佢咁一爆紅即收皮

12500個人睇哈哥讀sc
為逼害哈哥 個個係咁投sc 等哈哥讀

薪王唔係舞元咩

而家傳左比邊個?ゆめお?

永遠懷念陀螺Asmr

1,2期唔合作真係生存唔到
唔多唔少都有

燒舞元只係neta黎,真係炎上未試過

燒舞元真係幾好睇

舞元只係假薪王
呢個係真薪王

炎上次數
多不勝數

要睇下係邊位男v
舞元社呢d梗係冇事
如果係kanaestars塊皮仲要咁腐向

holostar睇過D精華好似得返英文comments

kanae其實己經飾走過幾次同女v合作都一直有

唱歌方面明顯係律可帶

真係課好多

first love

而家已經夠數
咁一陣個組仲打唔打

真係有宇多田光嘅歌

有

好似仲打
延長戰

明明中之人大家都係廿幾歲男人
塊皮大叔樣就唔洗驚同女v合作比人燒

るる咁快完左

結膜炎惡化左,聽日又有收錄要做

唔知點解帶左都無人睇
不過佢地合作果陣係幾正既

Btw 佢地玩Uno條片我覺得係全Holo最好睇既Uno片

佢地玩uno呢次由頭笑到尾

所以呢點我幾欣賞阿祭果種隨心所欲，唔會太過在意獨角獸周圍搵唔同人聯動

又黎唔知咩年代嘅歌回

比人換完手牌就即刻自爆果下好正

近排個個健康都出事
係咪冚世界年紀大一轉天氣就病

聽住聽住唔小心恰著左成晚
應該冇野MISS掛...

BLURRY EYES

老實講幾想睇船長同男V合作

水龍敬

後夜祭

笹木係戌亥個凸ASMR食月見バーガー

刀也

香港v而家突然間咁多人睇，會唔會都有人支持下佢哋，例如切り抜き之類
應該可以幫到佢哋升人氣，仲想問下仲有冇巴打見過有D channel係都有整過類似嘅切り抜き，希望佢哋會幫手整。

同ビートマリオ一直講東方幾吸引

呢個真彩虹男真係順眼好多
就算偏otome系既社長都好型

咁多人開APEX睇黎要開ViewSync睇了

團長玩BOTW真係幾好笑

又一個前輩比人話

ASMR

聽左就黎十分鐘仲係到吹水未開波

開埋しぃしぃ果邊有delay

toko果邊仲排緊長隊

下邊有人研究緊行路係用觸手定腳

團長唔跟人地路線行，搞到CG錯位......

超記仇?

組長黎緊2場Vのから騒ぎ都係.live+holo+2434

RBC真係好鍾意起工廠

咁快手18+

呢3個人一齊玩又幾過癮

SHION少有凸其他社成員
但大小姐無凸到戌亥とこ

揾唔到成員listpo上黎thx

Vのから騒ぎ てぇてぇV編（9/24 23:00）
でびでび・でびる
鷹宮リオン

健屋花那
白雪 巴

白銀ノエル
不知火フレア

花京院ちえる
カルロピノ

直播講正想PO
有其他巴打PO左

前果幾日係咁抽水係咪投名狀黎

我都等緊會唔會有佢黎
岩岩都有講排緊隊,唔知仲有幾多
korone ed都有合作過,但佢唔舒服應該唔會黎

唔明，佢地又做乜鳩

呢頭講
果頭就話KORONE俾咗幅畫佢

桃畫左張圖和ンゴ唱生日歌

唔明邊部分

抽邊個水

e個組合,夠新鮮

食雞

2殺champion

本身都冇諗住PO
不過之前有巴打share左2段

有睇電鋸人

又開戰

似隊左草多過似訓醒

尊前日唱歌9:26扮早見幾似

小千可唔可以玩其他game
APEX好悶

32分左右,健屋叫佢扮蝴蝶忍玩

佢APEX玩左一年好少數由S1玩到而家既人
個同接頂到近期幾個月先升高左
由唔識玩FPS去到上鑽
要轉game除非有人叫佢轉一係就同鈴谷.女神玩

原來都兩個鐘,仲係差3kill

APEX廢人

啱訓醒同飲左酒既露西婭都好可愛....

【フ景罪】長尾景は秀才である【にじさんじ切り抜き】

真係好勁

100萬views

好記得依首Monster之後出舞元樣

開定新po先
又改左少少po 頭

仲差一殺

真心痴線，自己做拆都算，做指示都直接唔睇
絕對相信自己既記憶力

終於30 kill收工
拎唔到champ真係收唔到工

我想知fumi有冇知道真相
知道既話又有咩反應

都幾慘

仲未爆

昨晚未完全瞓著
就無左るる把聲
望一望佢已經完左
比想像快完

爬返文話佢有筋膜發炎？
呢期真係好多人有病有傷

眼有事

咁大鑊